中大擬收緊民主牆守則 貼單張須實名 內容不得「與事實違背」

真理部

全撚部都要實名

改名做中国大學算啦

由邊個去決定咩係事實？

民主牆

方便起底
邊個再貼就貼哂佢家宅出黎

擺脫唔到校長輪迴

高錕
李國章
金耀基
劉遵義
沈祖堯
段崇智

twitter, facebook, cnn, bbc嗰啲

段爸爸 段佢老母咩
你地老豆射你地落海啊

提提你: 中大校方早前報警

共產黨 呀

學澳洲貼事實？

李卓敏同馬臨

民主牆 要實名 改名未？ 叫批鬥牆

段爸 爸佢老母閪

屌

Fact check = 真理部

永久關閉民主牆？